怪獸8號 第26話

副隊長係咪立左flag

依套嘢唔似會咁易死主要角色喎我估多數主角救機㗎啦

好似唔錯

堅推介㗎 題材又正路 冇理由咁少人識嘅

嫌佢出得好慢 一星期出兩話最好

同意 不過習慣就好 Hunter之後已經慣咗

作者成日休刊

好似畫畫係副職
唔記得邊度睇副佢係牙醫定其他職業

四之宮一野就做到第三戰力
咁之前啲人訓練黎把撚嫁

好想知其他小隊啲人有幾勁

好似係牙醫
好撚癲，
咁都畫到呢個水準

幾時有H 漫

咁但係個舖排都合理同舒服嘅 仲有令故事明快咗好多

咁佢未入隊就已經有戰力,冇得講
作者都係想俾女角多啲戲份啫

d打鬥分鏡都畫得唔差

依家新漫畫都會限制角色數量同長度，如果唔係極端嘅就會好似one piece咁大爆炸

好撚型呀

呢套係我每星期最期待漫畫

簡單 直接 畫風又唔錯

要型有型 要搞笑有搞笑 👍🏻

我覺得可以既 名門世家又有天份
但你話佢有潛力 整把野比佢都明白既
但成個小隊得兩條友勁 講唔過bo
咁岩今次四之宮入隊姐 無入隊咪得隊長同副隊2個人打
一係話依個小隊係組成既 所以隊員全部都係新招募
咁件事就合理哂

頭幾話已經好吸引 儲肥啲再睇

真 唔洗好似我英懶係人性 啲奸角垃圾到
依套直接打怪獸 搞撚掂

佢之前咪解釋過好多人卡住係20幾%就直到退休
所以佢40幾其實已經算好高 係隊入面
同埋同期果班都廿幾 已經追到早入隊既戰力

睇到宜家都剩係想睇主角變怪獸劇情

係 仲有最新果幾話都有講啲怪獸係突然勁咗好多 我諗以前嘅怪獸都係可預期同控制嘅範圍下 你睇會劃安全區同有清潔工人喺外圍待命就推論到

係有巧合嘅 不過都情理之內

其實我都係 真係出得好慢

佢最好係畫風簡潔唔亂 唔似one piece
同埋好簡單咁用搞笑方式帶過左主角變身的原因
唔再係九尾咁又要撚幾百集先控制到

真係幾搞笑又幾好睇 翻睇咗次

係粒lin度屙尿

出快啲啦勁期待

畫功幾好 線條簡潔硬淨
op呢d垃圾唔好提啦

好想睇主角勇救副隊長

唔會啦
佢角色類似巨人兵長

咁老定？主線謎團嚟㗎喎 之後一定會講原因 差在用咩方法 高手定低手姐

同埋佢依家先開始戰力澎漲，
之前啲怪獸都係得1～7號未搞掂

1-7號唔係變晒做武器?

重武器同冷兵器都有
戰鬥又極爽快
加埋唔會(暫時未)出現超過100%戰力解放嘅程度
戰力百份比係我最欣賞嘅設定

死晒啦
主角第一隻number獸冇死

戰力冇咁高果啲就專睇戰術 我估

仲有一點就係 基本上個個人嘅人格都算正常
而唔會為咗突出性格而要加過量嘅身世果啲設定

其實可以出game

好似上咗日本年度推介（個List仲有葬送的芙莉蓮）

王道得好舒服，人氣上緊，繼續正常發展應該可以動畫化，亦都值得動畫化（如果後面冇奇怪展開）

一開始幾熱血 宜家又開始皇道
不過整體上可以期待

留名

皇道唔係多數熱血嘅咩

其實我覺得個開頭舖排好似我的英雄學院

頭幾話我係感受到主角個熱情
最近劇情就好大路

Btw 馬理魔法使馬修都幾唔錯

開頭以為會走黑暗英雄路線
點知咁老土入埋隊行王道

咁真係睇夾唔夾電波 我英之後好似冇乜傳統熱血王道漫畫 我自己就好鍾意